［緊急］新年想搵個絲打扮女朋友

我比人問咗成大半年 尋晚團年飯衰多口吹水話拍緊拖
依家佢地叫我帶女朋友去拜年 所以想搵個絲打扮下

報酬：利是全部歸你 我私人再比多$1000你

唔會有親密行為 最多拖下手仔扮下野
我有肥肚腩但唔樣衰，正正常常，個肚腩冬天都幾好用架，利申30歲

有興趣就留個言先thx

有🙋🏻‍♀️

有

出$1500頂爛市

4000+利事
我就陪你去

pm傾

男朋友ok?

Pm

高質女仔

有意～

我貼1000

有興趣

Ptgf

我出$5000

Pm😅

做爛市 10000 高質女仔

唯一缺點
有腳毛

絲打咩樣 驚1500有伏

咩樣 驚中伏

我表妹好似有需要 收幾錢？

點高質

你咩樣先？自貼

留tg please
利申： 藍絲，165高，33C
樣中上，識講野，唔會穿煲

遮返少少

絲打開咩價？有冇圖睇？

@artim1234

絲打都留個telegram ok?

著女裝超似女仔，聲音嬌嗲，鳩可以完美收藏不被發現

做爛市，淨收$1000

我ok喎新年好悶

好工，有興趣

點解你唔減肥？
揾個真？

有鳩嘅唔要

絲打幾歲？

因為之前女神同我講話肚腩做枕頭會好舒服
一直都揾唔到女朋友 好難揾到個真

太肥
手指 好核突

角度問題嚟

現實中冇乜問題
留個tg傾？

真心，大話暪唔到一世

3萬蚊，過夜

認真 唔係大話嚟

認真post 唔好搞事

問下cat girl 出唔出job
我肯撚定唔會穿煲

清可唔可以幫手揾返個高質d嘅

x2

清有冇家姐吖妹？

有個妹

問題係你唔高質呀嘛
最襯係佢啦

錢唔係問題 幫幫手

佢做唔做？有冇圖？

都唔差，但佢唔想做，我想做

我表妹都要揾 你加佢tg:@christinaxxxxd

你講真 我光頭佬來喎，佢唔介意？

搵唔到

等陣先，呢個係我妹個名來，你表妹係我妹來？

巴打有打開波？

嗱 呢度講呢度散 聽日咪踢爆我

btw 新年快樂

ok聽日見，新年快樂

平時打開籃球 街場冇乜人夠我好波

請尊重，謝謝。

真假難分

Me can

請尊重 謝謝

撚狗咁撚

屌尼個咪街場肥tim

請大家俾返d尊重..

我地係咪識得？

清係咪一齊打過波？

請尊重對波鞋，謝謝。

屌 搵個高質實穿煲啦
搵個中下樣先襯你喎清

可唔可以俾返d尊重
起碼我著衫品味打救到

有
利申三百磅暗瘡肥婆

幾錢
山東婆size得唔得？

著衫品味

900蚊同你去
識講野 識應酬長輩

扮女朋友，上圍資料知你33C 究竟有咩用😂🙈

搭單揾埋

佢比人踢爆左，仲要比4k都唔簡我

男ok？

減下肥 出年再返嚟問過

留返個tg先啦ching

係咪真係得 絲打留tg詳傾ok?

留低左tg 你又唔揾我
一係你留低你嘅tg傾 聽晚就要見親戚

上面咪有 你擺明嚟搞事

巴打都幾大隻 學下點襯衫實溝到女

好似隔離甜故咁攞ptgf扮gf啦

搵個真女友啦

你呢個樣咩意思？
我著衫都唔係好失禮姐 斯文路線又得 想sporty又得
起碼見得下丫 俾返少少尊重都得掛？

其實我開呢個post都係差唔多用意姐

我揾到就唔洗上嚟開post啦

青你似係果d 15米巨人喎

900 ok

其實我真人唔算矮 只係影相角度問題

係咪絲打嚟

唔信就算 祝你早日搵到女朋友

catgirl襯你有餘啦大佬

屌笑撚到仆街 真心定假膠啊

咁tg傾ok？上面留低左

我 170 似袁澧林 36E

夜啦 收皮啦

都新年啦 有返啲尊重好唔好 大家都開心
我都係想拜年唔洗再俾人笑同問長問短姐

絲打留tg傾ok?真係似既可以double份錢

我

樓主你借刀定真心既先

絲打個樣真係似？有意留tg

樓主做緊咩職業，月入幾多

我倒貼利是錢畀你咪搞人啦

Me
認真，等錢使

我可以喎 全部利是歸我既
放心 正常女仔樣 少肥

直言，樓主都有女，我諗好多連登仔要檢討

我都缺個女朋友過年
樓主幫我物色下
同樓主玩過玩具
tg:respectplease19

點解重有人認真答 樓主擺明借刀 宜家順便撚下你地班狗

巴打幾型棍，唔收錢都肯制

樓主真人唔差的

CatGirl岩唔岩

Add唔到樓主
我Tg sschuu
樓中上158高 gfable 樣算中上

夠膽自貼 巴打我撐你

有自信是好事

ching咁大隻都冇女

我係潮牌鑑定師 每月唔定 25k-30k之間浮動

留tg 詳傾？

絲打大概幾高？

我都係連登仔其中之一 請你俾返多少尊重

唔多掂 起碼要加到5000

都話左唔岩